一燈拉麵之抉擇

請問大家推介沾麵定拉麵？
沾麵正評
拉麵負評

係門口吹風排隊中

沾for shoe

沾麵

最後我都揀左沾麵